我食左鼓椒排骨飯, 內詳

我食曬所有青椒 可唔可以比D掌聲我

青椒有益喎
食多d 呀

唔可以

青椒好味呀

堅秋哦

咩叫鼓椒